李文亮微博嘅評論「被delete」

Btw佢嘅死都幾諷刺。。
當日佢想講真相出黎
但俾同其他十個人「被謠言」俾人鎖尻埋
等死左又話佢烈士
但佢之前又笑尻香港示威單嘢
其實佢睇到嘅真相根本係兩回事 唉
無言論自由嘅國家真係好悲哀

最後del哂對共產黨嘅不利言論 重新upload一次

笑左

垃圾國家，全世界都知你輸出病毒，改唔到

反咁又點
不能不明白
得啖笑

有咩想講咪落去親自同李文亮講囉

#不能不明白

笑撚死人

邊個係李文亮? 冇呢個人存在過喎

笑

我從第一日都覺得佢抵死
佢信殺人制度，撐警

仲重要
佢爆大鑊只係同自己班fd講，仲叫人唔好周圍講
唔覺係咩英雄

唔緊要 支那種當佢英雄就得 任何事都可能直接間接令支共滅亡